點解日本綜藝節目主持十幾廿年唔換人都可以咁紅

好似Music Station的tamori，由80年代做主持做到而家都仲咁有名，女主持都六七年換一次

香港綜藝節目主持半年唔夠就換新面孔，青春大波又點呀？主持表現質素參差咪又係死。根本好難令人留下深刻印象，又令藝人半紅不黑

music station太公式，好Q悶

可能tamori做其他節目好啲係老前輩
但我真心唔知佢係ms做乜鳩
佢比我感覺同讀稿完全無分別
互動大部分時間都係交比條女做

可能係比機會年輕女主持發揮吧
不過感覺上tamori同國民級或新晉歌手樂團好似唔會有代溝

相反紅白司儀，每年都交比未夠班但人氣幾高的藝人主持，唔知係咪因爲咁收視每況愈下

Tamori緊係講iitomo呢d國民節目
20幾年星期一至五都做 想去旅行都唔得
所以自己開口話年紀大唔做落去 想同老婆去下旅行
最後完個集 日本人個個都喊咁

佢勁幽默喎

唔識聽日文個D咪覺得悶囉

每年睇Music Station Super Live見親tamori都特別開心

有質素既主持咪唔洗成日換，加賓就要成日換去保持新鮮感姐

香港代表都有do姐呀

仲有矮仔

肥姐未死嘅話 司儀應該最壓場